屌你老味閪 香港人出糧比呢班垃圾黑警 仲要比呢班畜生殘害

屌你老味究竟係乜撚嘢世界！
做乜撚要出錢養住呢個冚家剷政府！
即係我哋要出糧比班黑警 比班黑警殺我哋？？？
我真係睇唔撚就透

你問交稅個班人啊麻

都係果句 啲人成撚日話嬲有咩用。
但我真係唔撚識搞 班黑警又有槍又有盾，除非個撚個唔怕死姐，唔係點搞？？？
我真係唔識 有冇政治家或者軍事學家可以解答我

戇鳩 一個人唔交都無任何意義 個重點係 香港人捐錢可以 犯法同無得返工就唔做 幾有趣 永遠想射個波比人 sir fucking this way 好快架啦 不過個呀蛇係香港警犬姐

你都識講啦 一個人唔交都無任何意義係因為香港人仲未團結到